係深水埗急屎，如何自救

其實全區有無一個廁所可以去

坑渠

美荷樓

真係寧願瀨咗佢好過去深水埗公廁中性病

等南昌站個新商場開咗再算

搵班蝻幫手塞住你屎眼

襟鐘仔借廁所 包埋沖涼

香港地公廁幾乾淨 有都唔撚敢去

鴨記公廁

嗯
仲有西九龍咪有囉

撘一個站去太子

警署

搵個公園all落膠袋到啦

中途會賴

上連登開post問如何自救救

落地鐵借廁所

富昌邨路口算唔錯

深水埗公園公廁唔錯

建議去黃克競Ive
理論上全深水埗最可靠

係黃金附近呢

政府合署

M記

放鬆菊花大解放

西九

係咪唔撚識去嘉頓

有仲好乾淨好少人去

西九龍中心未屙得lo

ive要有學生証先入得

都係好污漕

講咗出嚟我仲洗去

你問得黎可以搭到兩個站去旺角啦

地下

Yoyo

搭的士去尖沙咀呵

西九果啲唔係人去

where

又近又乾淨

溜冰場入面個廁所都算乾淨

體育館廁所都乾淨嘅
圖書館個到唔記得有無廁所

識去一定去體育館。

西九算係商場入面最撚污糟既廁所
特別係食野同下面果層果個廁所
成地水
好撚嘔心

美荷樓？

仲急緊，在線等

行去sitty